### Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
Это объектное представление документа html, каждый элемент на странице, все теги, текст, отступы представлены как ветви дерева, которые можно получить для чтения, а затем произвести над ними любые манипуляции при помощи методов ДОМ или масивов.